<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sobre Mim on My New Hugo Site</title>
    <link>https://testandoumteste.onrender.com/home/sobremim/</link>
    <description>Recent content in Sobre Mim on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://testandoumteste.onrender.com/home/sobremim/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Empatia</title>
      <link>https://testandoumteste.onrender.com/home/sobremim/sobremim1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://testandoumteste.onrender.com/home/sobremim/sobremim1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t think they tried to market it to the billionaire, spelunking, base-jumping crowd. i did the same thing to gandhi, he didn&amp;rsquo;t eat for three weeks. i once heard a wise man say there are no perfect men.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perspectiva</title>
      <link>https://testandoumteste.onrender.com/home/sobremim/sobremim2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://testandoumteste.onrender.com/home/sobremim/sobremim2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Busco avaliar os vários ângulos que cada situação, quando contextualizada no seu histórico, pode nos proporcionar. Em muitas ocasiões a ação momentânea é fruto de um histórico, a responsabilidade das situações cabe as várias partes envolvidas e não a uma entre elas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Se tento buscar de fato compreender uma certa situação, busco as sub-situações que compõem e dão origem ao momento com o qual estamos nos deparando. Se busco maneiras de abordar determinado problema, me esforço para destrinchá-lo e compreender os sub-problemas que podem ser tratados no sentido de mitigar o problema maior.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;As soluções não vem de maneira imediata. Remendar não é resolver. É preciso ter paciência e bastante disciplina para, compreendendo as distintas perspectivas existentes para análise, construir-se uma abordagem sustentável para lidar com as dificuldades que nos afrontam.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Reais soluções são a recusa do surgir, pela visão do brotar, a partir de um elemento central que é o diálogo, embaladas pelo tempo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reinventar</title>
      <link>https://testandoumteste.onrender.com/home/sobremim/sobremim3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://testandoumteste.onrender.com/home/sobremim/sobremim3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sendo, com bastante convicção, uma das principais funções que tive que executar como pai ao longo destes últimos 5 anos, acredito que esta é uma das soft skills que se encontra no cerne da minha felicidade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Enquanto se existir possibilidade de se reinventar se há esperança de tornar-se um ser humano melhor. E uma das grandes tecnologias inventadas pelo homem para se buscar valor na humanidade, através de um constante processo de reinvenção, é a escrita.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Trabalhar com pessoas que olham para os seus futuros eus com carinho, sabendo da necessidade de olhar para os erros como elementos basilares do progresso e, entendendo que este tipo de pessoa é fruto das pessoas aos quais ela está ao redor, está no cerne da inovação.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Inovar é se reinventar com um propósito belo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escuta Ativa</title>
      <link>https://testandoumteste.onrender.com/home/sobremim/sobremim4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://testandoumteste.onrender.com/home/sobremim/sobremim4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t think they tried to market it to the billionaire, spelunking, base-jumping crowd. i did the same thing to gandhi, he didn&amp;rsquo;t eat for three weeks. i once heard a wise man say there are no perfect men.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
