<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sobre Mim on Leonardo Dantas</title>
    <link>https://leonardodantas.onrender.com/home/sobremim/</link>
    <description>Recent content in Sobre Mim on Leonardo Dantas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://leonardodantas.onrender.com/home/sobremim/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Empatia</title>
      <link>https://leonardodantas.onrender.com/home/sobremim/sobremim1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leonardodantas.onrender.com/home/sobremim/sobremim1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;A palavra par trata de pessoas ligadas por algo em comum, coisas que apresentem naturezas semelhantes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Como gente que somos, semelhanças nós temos, o que faz com que possamos compreender nossas discordâncias através das divergências sobre os níveis de concordância que temos, tornando contatos bastante enriquecedores.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Na busca por tornar valorosas estas interações, ainda mais importante que sentir o que a outra pessoa está sentindo, é entender como a outra pessoa gostaria de se construir, contribuindo para elaborar e conceber este sentimento de identidade e, para isso, ser presente, mesmo quando o tempo escassso lhe impede de estender estes encontros.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A empatia é uma habilidade potencial que está em cada ser humano, seu inatismo é questionável, mas a possibilidade de sua construção é insuspeita.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A empatia é construída sobre uma série de momentos de apatia, com reflexões que permitem nos compreender cada vez mais como seres sociais que somos, fazendo das nossas necessidades sociais oportunidades, tornando encontros em momentos de bonitas trocas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A possibilidade de experienciar o mundo através dos olhos de terceiros nos permite alavancar a nossa experiência de vida trazendo a experiência de vida de outras pessoas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Quão mais construímos um ambiente propício para que diferentes histórias sintam-se a vontade em serem contadas mais enriquecemos o nosso repertório de vivências. Entender as pessoas como elas são, melhora o que elas podem vir a ser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Empatia se trata de se construir em conjunto, de se caminhar em pares.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Em pares se ia.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perspectiva</title>
      <link>https://leonardodantas.onrender.com/home/sobremim/sobremim2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leonardodantas.onrender.com/home/sobremim/sobremim2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Busco avaliar os vários ângulos que cada situação, quando contextualizada no seu histórico, pode nos proporcionar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Perspectiva passa por entender que aparência pouco representa essência. Perceber a existência da perspectiva é me permitir o benefício da dúvida, é fortalecer a minha curiosidade, é buscar me impedir de restringir minha vida pelos olhos de outrem.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Expressar uma dada questão sob diferentes ângulos nos dá a possibilidade de trabalhar a empatia. Para em pares se ir é preciso estar consciente de si. A perspectiva nos ajuda a refletir e melhor compreender, para então refinar, as nossas atitudes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Em muitas ocasiões a ação momentânea é fruto de um histórico, a responsabilidade das situações cabe as várias partes envolvidas e não a uma entre elas. Esquecer-se deste histórico torna-se empecilho para que se compreenda as devidas responsabilidades que cada parte possui na resolução dos possíveis conflitos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Se tento buscar de fato compreender uma certa situação, busco as sub-situações que compõem e dão origem ao momento com o qual estamos nos deparando. Se busco maneiras de abordar determinado problema, me esforço para destrinchá-lo e compreender os sub-problemas que podem ser tratados no sentido de mitigar o problema maior.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;As soluções não vem de maneira imediata. Remendar não é resolver. É preciso ter paciência e bastante disciplina para, compreendendo as distintas perspectivas existentes para análise, construir-se uma abordagem sustentável para lidar com as dificuldades que nos afrontam.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Reais soluções são a recusa do surgir, pela visão do brotar, a partir de um elemento central que é o diálogo, embaladas pelo tempo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reinventar</title>
      <link>https://leonardodantas.onrender.com/home/sobremim/sobremim3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leonardodantas.onrender.com/home/sobremim/sobremim3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sendo, com bastante convicção, uma das principais funções como pai ao longo destes últimos 5 anos, acredito que é uma das &lt;em&gt;soft skills&lt;/em&gt; que se encontra no cerne da minha felicidade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Enquanto se existir possibilidade de se reinventar, se há esperanças de tornar-se um ser humano melhor. E uma das grandes tecnologias inventadas pelo homem para se buscar valor na humanidade, através de um constante processo de reinvenção, é a escrita.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Reinventar é se entender como meio e nunca como fim. É poder se escutar, se ler, para melhor se conhecer, abrir-se para si, encontrando nas dores sua humanidade e nas alegrias suas motivações.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tentar entender o passado como fase essencial para o presente e, o presente, como bênção que diariamente nos damos para modificar, em acordo conosco, o nosso futuro.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Na vida há momentos que a ré é importante, são passos para trás para melhor compreender o que deixar para trás, na busca por novamente se inventar, permitindo constantemente se ensinar como preencher os novos espaços que liberamos com nosso eu transato.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Utilizar a empatia para compreender diferentes perspectivas e, as diferentes perspectivas, como apoio para que você, sendo elemento protagonista da sua história, possa melhor decidir como misturar estas vivências para habitualmente construir sua identidade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Assim, trabalhar com pessoas que olham para os seus futuros eus com carinho, sabendo da necessidade de olhar para os erros como elementos basilares do progresso e, entendendo que este tipo de pessoa também é fruto das pessoas aos quais ela está ao redor, está no cerne da inovação.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Inovar é se reinventar com um propósito belo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Escuta Ativa</title>
      <link>https://leonardodantas.onrender.com/home/sobremim/sobremim4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://leonardodantas.onrender.com/home/sobremim/sobremim4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;No ato de conversar construímos uma realidade. A vivência que cada um traz são potenciais enriquecedores para refletirmos distintas questões em conjunto.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;O ato de escutar é o elemento formador da fala. Todo diálogo verbal nasce do silêncio, construído pelos vários elemento anteriores a fala, abrangindo nossa gama de comunicações não-verbais que produzimos a todo momento.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A escuta ativa encontra frutuosidade mesmo antes do contato verbal. Não se precisa haver a fala para que se exista a escuta. O silêncio bem encaixado engaja.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ativar a escuta trata-se de perceber o ritmo da conversa ao mesmo tempo que ajuda a construí-lo, na busca por obrar um canal mais efetivo de comunicação, o qual não se pode predominar a urgência quando o propósito é a qualidade.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A urgência dá lugar a disciplina, trazendo seu significado mais geral, que trata de compreender que, na vida, há momentos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Para perceber estes momentos é exigido ser presente. Observação é qualidade fundamental para se transitar para a fala que, estando em fala, não implica em prejuízos para a escuta ativa. A escuta ativa nos coloca em estado de reflexão a respeito de quando melhor utilizar os elementos da fala.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;A escuta ativa se trata de doar-se ao momento, buscando uma conexão genuína, que faz com que queira trazer o outro para dentro do debate, tratando a dúvida como oportunidade para gerar melhor entendimento, permitindo a ambas as partes encontrar significado em coexistir dentro de um diálogo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ativar a escuta é encontrar na quietação uma ferramenta para  promover concatenação.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
