<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Serviços Prestados on My New Hugo Site</title>
    <link>https://testandoumteste.onrender.com/home/services/</link>
    <description>Recent content in Serviços Prestados on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://testandoumteste.onrender.com/home/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Sistemas de Análise de Dados</title>
      <link>https://testandoumteste.onrender.com/home/services/service1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://testandoumteste.onrender.com/home/services/service1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Os sistemas de análises de dados, se diferem dos estudos/análises ad-hoc por não serem produtos finais &amp;ldquo;estáticos&amp;rdquo;, pelo caráter dinâmico, de intereação com o usuário do sistema, que permite ser parametrizado e modificar os seus resultados para responder perguntas próprias dos diferentes usuários deste sistema.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estudos/Análises Ad-Hoc</title>
      <link>https://testandoumteste.onrender.com/home/services/service2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://testandoumteste.onrender.com/home/services/service2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;As análises Ad-Hoc são análises específicas e pontuais contratadas para um determinado fim. Seu produto final pode vir no formato de um relatório e/ou de um Dashboard específico.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Os estudos são análises em cima de uma série de análises ad-hoc. Possuem o objetivo de gerar uma apresentação final robusta e bem embasada em metodologias direcionadas por dados, trazendo insights estatísticos didaticamente redigidos e bem contextualizados a respeito dos temas demandados.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projetos de Automatização</title>
      <link>https://testandoumteste.onrender.com/home/services/service3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://testandoumteste.onrender.com/home/services/service3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Os projetos de automatização servem para, se utilizando de recursos computacionais, otimizar e agilizar tarefas que envolvam desde manipulações gerais com diretórios e documentos até a produção de análises atualizadas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Exemplos são, atualização com bases de dados mais recentes, mecanismos de coleta de dados em documentos ou páginas web, fluxos de tratamento incluindo fontes de dados distintas, manipulação/geração/remoção de diretórios e/ou documentos baseado em regras de negócios,etc.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Treinamentos Personalizados</title>
      <link>https://testandoumteste.onrender.com/home/services/service4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://testandoumteste.onrender.com/home/services/service4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Treinamentos sob encomenda nos softwares Alteryx Designer, Tableau Desktop e Power BI. Os treinamentos padrões são realizados com bases de dados do mercado financeiro e dados sócio econômicos (INEP, IBGE, BNDES, ACLED), tendo como foco a parte prática através de exercícios aplicados, colocando a parte teórica de maneira parcial, no mínimo e necessário para seguimento nos exercícios.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Os treinamentos personalizados são realizados com utilização de bases determinadas pelo cliente, adaptando os exercícios para utilização nas bases específicas e gerando novos exercícios em acordo com problemas característicos dads áreas de negócio.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
