<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Projetos Realizados on Leonardo Dantas</title>
    <link>https://testandoumteste.onrender.com/home/recentworks/</link>
    <description>Recent content in Projetos Realizados on Leonardo Dantas</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Jun 2015 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://testandoumteste.onrender.com/home/recentworks/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Engenharia de Dados na Transição à Plataforma SAP</title>
      <link>https://testandoumteste.onrender.com/home/recentworks/recentworks3/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jun 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://testandoumteste.onrender.com/home/recentworks/recentworks3/</guid>
      <description>A imagem que abre este post busca ilustrar a complexa parte artística, principalmente no quesito criatividade, do trabalho que envolve a engenharia de dados. Há tantos caminhos pelos quais o mesmo trabalho poderia ser realizado, os quais os objetivos primordiais estariam ainda bem retratados. O resultado final é produto de um improviso constante que, embasado em um propósito, se mantém fiel as necessidades da demanda.
Como a própria palavra criatividade indica, a medida que o fluxo de dados vai sendo gerado, percebe-se o poder que existe no ato de criar quando em atividade, não se trata de planejar toda uma solução, com um resultado final também já bem estabelecido para o &amp;ldquo;processo de desenvolvimento&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estratégia de Expansão de Filiais</title>
      <link>https://testandoumteste.onrender.com/home/recentworks/recentworks1/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jun 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://testandoumteste.onrender.com/home/recentworks/recentworks1/</guid>
      <description>A imagem que abre este post busca ilustrar a ideia de lançamento realizado a partir de análises desenvolvidas com o auxílio de máquinas. O projeto descrito neste post é justamente uma demanda que visa compreender a viabilidade de lançamentos, não de foguetes, mas de novas filiais dentro do ramo varejista de concessionárias. As análises desenvolvidas são o que dão suporte para melhor compreender os prós e contras existentes nas possíveis decisões para abertura de uma nova loja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flight Risk Score - O Risco de Evasão dos Colaboradores</title>
      <link>https://testandoumteste.onrender.com/home/recentworks/recentworks2/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jun 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://testandoumteste.onrender.com/home/recentworks/recentworks2/</guid>
      <description>A imagem que abre este post busca ilustrar de maneira didática qual o perfil de pessoas que os modelos de Flight Risk Score, ou Risco de Evasão dos Colaboradores, focam seus esforços para tentar identificar.
Por um lado temos o edifício que representa a atual situação de trabalho do colaborador, por outro lado temos a árvore que representa a busca do colaborador por melhorar sua qualidade de vida. A posição que a profissional na imagem encontra-se na corda bamba é representada por variáveis como distância para o trabalho, possibilidades de crescimento na carreira, remuneração, ambiente de trabalho, investimento em educação, entre outras variáveis que impactam continuamente nas decisões do colaborador em se manter na empresa que atua, fazendo-o em alguns momentos estar mais próximo do edíficio e em outros da árvore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Application development</title>
      <link>https://testandoumteste.onrender.com/home/recentworks/recentworks4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://testandoumteste.onrender.com/home/recentworks/recentworks4/</guid>
      <description>&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t think they tried to market it to the billionaire, spelunking, base-jumping crowd. i did the same thing to gandhi, he didn&amp;rsquo;t eat for three weeks. i once heard a wise man say there are no perfect men.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Application development</title>
      <link>https://testandoumteste.onrender.com/home/recentworks/recentworks5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://testandoumteste.onrender.com/home/recentworks/recentworks5/</guid>
      <description>&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t think they tried to market it to the billionaire, spelunking, base-jumping crowd. i did the same thing to gandhi, he didn&amp;rsquo;t eat for three weeks. i once heard a wise man say there are no perfect men.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Application development</title>
      <link>https://testandoumteste.onrender.com/home/recentworks/recentworks6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://testandoumteste.onrender.com/home/recentworks/recentworks6/</guid>
      <description>&lt;p&gt;I don&amp;rsquo;t think they tried to market it to the billionaire, spelunking, base-jumping crowd. i did the same thing to gandhi, he didn&amp;rsquo;t eat for three weeks. i once heard a wise man say there are no perfect men.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
